想搵返一隻舊Game

唔肯定PS1定超任
背景係一張圖（好似係動漫風格？）
玩家要用線分割個畫面
將敵人困喺個框入面
成功困到個敵人就會消失
該區域會變成彩色
計%
最後就顯示全張彩色插圖

sorry for 1999
真係唔清楚點玩
一直只記得片段

Qix neo?

係asiadog個隻鹹game